呢個星期局勢開始有D緩和就開始大清算連文宣組都拉

局勢開始有D緩和就連文宣組都拉 睇黎有人唔想快D完 想繼續玩落去

係因為而家班popo知道你地無撚晒乎
咪做野囉
你吹呀？
佢又唔撚驚

冇人理

Push

連跑個步都要nono
狗一直咁過份對營商環境不利，唔撚明仲忍咩

推

想揾辦法停區選？

因為選舉近了
但我覺得港共政府無論如何都會取消

都話一停落黎Carrie就會清算架

//過去14日大眾「最有反應」的新聞是《蘋果日報》題為 〈民陣召集人岑子杰遇襲 大量流血倒地 送院時清醒〉，互動率977次（每分鐘Share、Comment及Like合共977次），及後大眾對「反修例」運動的反應開始下降，到了這幾天多則新聞的互動率已跌至200次以下。
#
互動率減少的原因複雜，概有：
A）整體新聞減少；
B）缺乏涉及社會運動的重磅焦點新聞；
C）大眾情緒開始冷卻等等。
#
不過圖二告訴大家原因A）並不適用，因為過去24小時的新聞量不少，所以原因可以歸納到B）及C），一來欠缺重磅焦點社運新聞，二來大家的情緒的確有所冷卻，這個亦為前線或社會運動人士所憂慮。
#
說完客觀大數據意見後，講講個人夢境。//

【全文閱讀：
【李鴻彥・數味人生】
－－－－－－－－
新聞戰線艱巨漫長，我們需要各位的支持，請立即訂閱，成為眾新聞長期訂戶。
訂戶服務詳情：

其實點解D文宣唔係導佢地上網睇更多文宣

佢就係睇到示威者勢弱, 想乘勝追擊

[貼牆合法] 2013年高院法輪功案: 食環係無權禁止於公眾地方張貼招貼或海報，因限制言論、集會及示威既自由而違憲

中老年人唔識上網掛
或者有D藍絲就算上網都只會留係同溫層只睇到藍色內容

咁想OT